一名滯留秘魯港人同意TVB引述面書內容後否認授權 TVB表遺憾

本台星期日報道過，有港人因疫情滯留在秘魯。

該名港人住的秘魯旅館因有兩人確診，旅館被封鎖一至三個月。她在「面書」Facebook上說，有時只獲分配麥皮及麵包做晚餐，要靠在附近仍可出入的港人購買食物。本台按她所講報道。

不過，該名港人今日在社交網站指，未有接受本台訪問，及授權本台取用面書材料。

本台鄭重澄清，她所講的並非實情，本台記者是在星期日下午在社交平台與她聯絡，問她是否能引用她在面書寫的內容，獲對方回應只要註明出處就可以使用。在聯絡的過程中，有徵詢過並獲對方同意，因此本台對她的說法深表遺憾。

I

搞乜

cctvb 侵犯版權

CCTVB既tone越黎越有支那神韻
嚴正抗議，強烈譴責，表示遺憾

無圖無真相

柒咗啦！唉。。。

對話圖都無講經？

廣播事務管理局（廣管局）：未有收到相關投訴

tvb cap埋圖話秘魯港女講大話

bin c